有冇人試過喺台北轉機？

主要想知洗唔洗辦入台證
問咗長榮話入境先要
但係自己怕到時比人趕出去禁區

好似唔出去都唔洗

唔駛
除非要過夜

腥港人先會怕搞台證

唔該哂

慘 我冇拎香港身分證同中國居民證

你拎咩護照去台灣都驚要visa？

點解要假定係護照問題呢?
好似樓上位巴打咁
我去果程係要過夜
回程轉機唔使
咁樣我可以整一次唔洗整兩次

試過唔洗
台北轉機個海關好hea